得罪講句, 只要CONNECT到香港所有淺藍同淺黃絲,就可以將所有中資趕出香港

我之前已經講過, CONNECT唔同既人, 就會得到唔同既回報
而消費力最撚高既香港人, 就係淺藍同淺黃
基本上淺藍同淺黃肯合作,有目的地打經濟戰既話
唔理中資定外資都食撚硬屎